[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1028)

🤔

1:0

又bot

主

柒頭朗尼都識入波

射落個龍門度都有波入

Speed

呢場似俾人大炒 唔叫了

阿伯都防唔到

4c

上季常規賽季軍布里斯本獅吼新賽季首輪遭遇開門黑，客場面對勁敵墨爾本城，攻無力守不穩，大部分時間處於被動挨打、最終以0比2落敗。此前該隊的表現也不怎麼樣，除了與實力低自己一級的昆士蘭獅隊和布里斯班奧林匹克的友誼賽嘗到勝利滋味，在足總盃以及亞冠遇到有一定實力的對手時均輸球。阿德萊德聯是上賽季的倒數第2名。但球隊知恥後勇，在賽季結束後的各項賽事僅在亞冠小組賽主場0比1輸給過江蘇蘇寧，其餘6場賽事保持不敗包括一波沒有失球的5連勝，6戰共射入17球只失1球。

清神叫

Ok, 14.5s gel

11.5s 可以讓我輕鬆點？

依場似角大 大波

lm

goal

老蓮咁大

角細完全唔敢買

阿德唔撚得喎。。。。。

半主 半2:1/3:0

澳職睇球彩台買乜就買對家攪掂
洗撚度

整多粒2:0先啦

講呢d,上場燈sam真係中

阿德一定cup!

狗會食屎

打陣機先 個心好痛

追多球，第二球 貓叫

賤種德又出來害人

屌打

allin

收皮啦

5c

阿德ng

11.5s係咪可以放棄

14.5都唔知買乜

入波未啊兩隊賤種

真定假

1:0 gel

似貓叫ng

上呀阿德

貓叫

貓叫 ng

阿德

唔撚理邊個入波 快啲比多球

半大呢屌你老母

停屍了

樓主食屎

Y

mon post

Bot

澳職買左咩?

。

角細

我都係 (13.5s)

半大

阿德反cup

Same

半大plzzzzzzzzzz

阿德一定得

冰

半大啦求下你

6c

不得了

你老母開c都唔撚開半大，食撚屎啦

7c

11.5s完全唔害怕

支持半7完

阿德一定德

因為100%輸麻清 去入錢補多口啦

半7全10

半7全7

貓叫入多兩球就會停C

依場波半7全10 我一人派100

Lm

求其搵隊入多粒 開咗個半大先

實好架

半大號

LM

唔會開到15.5 既

支持

馬卡朗尼hea撚到

me?

德ng

im

12.5s
14.5b

比咗個假希望我 單刀都唔入 貓叫隻右翼死撚咗佢

13C

俾啲信心

無見一排 估唔到阿德萊德聯廢左咁多

15.5s低水

屌你老母 咁都無半大 無天理

屌你老母半大都開唔到

12-15角完場please

阿德追和壯下膽先啦

貓叫死撚咗佢

你老母客隊係咪咁撚廢呀痴系線

半大 仆你個街

我淨係要半大

可唔可以比個12碼黎絕殺半大

你個range

又c c你老母開快啲

龍都未中過

2/2.5入球

8c點頂

阿德比一球先啦

信念 死燈占搞撚到客隊成pat屎咁

事前11.5b,見15.5s又吸引,結果

貓叫

貓叫ng

訓一個鐘睇結果

14.5 s都有壓力

10分鐘入第一球等到40分鐘都無第二粒 睇你跑步丫？

入波啦

9c都無半大

半大丫

半大啦屌

半大呀！！

屌你老母

15.5都已死

14.s真係

追撚咗阿德Ng

無半大

俾右邊丫嘛屌你

5分鐘1角,痴線

唔敢睇

牙德

半9全18呀撚樣

買左角細真係唔知點好

阿德萊德聯11個主力互含至死 提早完場

補飛

半大呢...

半大。。。

搵隊入一粒先

快撚手完半啦

半大咁都無 on9

14.5b

13.5s 表示 無眼睇

仆你個街去死啦含家產

半場10c

單刀唔入個位球員 自己死撚咗佢

10呀

角細又練心

你老母點解我會揀半大

same

乛⼀⼃⼁乛⼀⼁乛⼁

11c埋

11呀

14.5細開到真係奇蹟

點解可以40分鐘無入波

屌買11.5咪好

見到個角球咁,我都唔識補了, 12-15角完呀

爆閪硬了14.5

屌你老母

半大

半11

我屌撚死你地老母系

貓叫
貓叫ng

點解可以無半大

係咪踢波架？唔係對撚住個龍踢

有冇人一齊掃角大

半場11c

上場唔撚見貓叫咁撚好刷 全隊落地獄啦

半主
主ng

半大+角大。
點都要輸

角細跳樓

咩中位數好？

全22c?

阿德個勢和波基本嘢了

馬會驚撚到開17.5

我由頭講到開波話15.5b大落飛 點解自己會揀半大

你老母死燈占又燈撚到客隊唔撚識入波

臨尾果五分鐘似樣

14.5s 頂到抽一個

得個樣呢！我要半大呀仆佌

算啦

完左半場啦

無大真係好on9

我夠知 睇上文下理

今場啲角,亂到我都唔知自己買左咩,11.5b,15.5s,17.5b

睇來你個fd憎你好耐 要你放依啲流料出來

我信客會追和,但個角

角球開到13C跟你姓

齋睇佢啲料起碼輸兩注

14.5s 唉

2.5大針

下半0c 我贏幾多派幾多

雖然我都想0C

求你入錢啦，見到你咁好心痛

你派比我囉心痛

我都係打和喳

Me too

仆街 買咗下一球猫叫 啲啊叔笑到我仆街

14.5

個14.5失蹤左

Same road

14.5s已放棄，補咗2.5b

我補2.25算,

一齊收足

阿德Ng

阿德反cup幾好分 要買了

你老母系 買重注角唔見你開角 依加半場又咁撚樣 點搞呀

等16.5s

做乜春

送禮比你都唔入

2hit

送都唔撚入⋯咩波黎

琴日輸完想介賭 點知今日又忍唔住入錢 輸完又輸

who

角呢

我扮恐龍叫由mk跑去九龍

cup未

馬卡朗尼D功架

但38歲 不了

4.25倍角根本穩食

屌你係要撲出界,仆街

入波未

快D無氣腳軟啦屌

中柱

11.5b先收,仲有15.5s同17.5b

客？

布里斯 穩收

阿德追和呀

Chow輸未?

我行到一半了

好野 星期六可以早啲訓先

琴日6單jump
今日唔知幾多了

阿德入2球反cup 做你球迷

一世球迷

我去買佢波衫

上埸買阿德輸半 今埸再輸blacklist

清潔龍㩒制未

又c了

13c

主快入

JUMP

夠撚膽10完場 我以後介賭

追左17.5b

又c

繼續刷

瘋狂落底出波

14

唔撚入波叫咩澳假

屌你老母肯入未

刷角已經係特色你仲想點

ng 客 唔信後果自負

安心了

兩隊垃圾入波未

我屌到冇力喇 阿德

布里斯一世球迷
穩收

有冇人反手gel 下阿德

幾時了結我個14.5

Dllm 全1？

1:1完場大家開心

15c

主ng

-3c

16c

真係唔明點解會買S

-2

1:1大家開心

Aggre

我真係唔明點解自己無買角大 原來4.9倍 最後開波前都有4.25倍

只求打個和

屌 垃圾澳假 唔撚入波

買咗ng 貓叫

開波前得4倍 買左

22

冇眼睇🤦🏻‍♂️

4.5倍個陣已經想買

爽手啦 果2角

開追悼會喇清潔龍

針

點解球探得15c

想買18.5S

C呢

睇賠率就仲有兩球

買la

又話16c?

真係16

幾時 快d入啦

阿德萊德 講撚到幾勁幾勁

17

18~~~~~~~~~~

兩連 cashed

19~~~~~~~~~~

嘩爆到

上半場主爆角下半到客

真係22C?

準備cashed

19 收晒，追角 正

我估會有22

有無人敢買細

阿德追和

繼續俾班老野拿波應該OK

求你追和

買左18.5s 秒crash

Dllm全1

痴撚線d角。。。

肯和未

腰斬啦屌

真 叫黎哂9氣。。。。

打人

細注角大注客ng 想死

仲打架 刷角拉

一拳打去都王 痴線

推贏嘅少少去21.5 大

比多隻

拳王

20C

有無咁多

20

起馬紅 加坐牢

抽一派100

唉 你老尾 唔撚入波

23角plz

咁多角，比粒好喎阿德

...

阿德追和，送150比一位

刷角無回報？

我

你受讓半咋 唔係一呀 西德 入波喇

高士路time

LM我

客唔入比主入啦

1:1

1比1

goalllllll

1-1 買左主ng

1:1

符6到

1:1goalllllll

角球gg

全格啦你老母清潔龍

150 PLZ

卡數就到

屌多粒

差1球 快d是但入多粒啦

黎多粒plz

爽呀!!!!!!!

真係嚇撚死

追和就應該刷多5角

刷角既成果

嚟多C

求其一隊入多粒pls

求其一隊俾多隻c

一齊叫阿德阿德

清潔龍

和ok

占gel緊阿德 主隊有機了

主入一粒

-1c

補5min 3連c plz

1:2

-1corner

入波啦屌

3k?

1-2

奇蹟大波下盤呀!!!!!!

反cup

1:2

係咪有人派3K

cup埋

澳假

2.5b

入黎做乜

大波gel

射到成架巴士都係啦我

2.5大 屌你老母 驚撚死我

竟然有全格

Cup埋

我了

好波1:2

半場話左買反勝

2017 all-in阿德

痴撚線公司

我呀我呀

做愛唔戴套派我

貓叫成隊一定比賭仔屌老母

1:1 主客都入左蚊注

奇蹟 2.5大波

痴撚線咁都杯

大波奇蹟

9倍

半場跌到8.75

永遠榮譽阿德球迷

奇蹟大波....

ME

試下2:2?

班友仔真係腳軟

Lmlm 收錢

中

z4

吸引力法則萬歲，奇蹟大波

2017阿德一定得

2分鐘cup

大波大角

-1.5k

澳職冠軍 阿德

z4 一世吹奏

阿德一定得
可惜我買fg

幾c完

我呀

2.5b派我

清潔龍成功上岸
今晚見

2.5b,宇宙派我

阿德一定得，反cup走唔甩

不枉我屌左咁耐 果然澳假 好撚感動

2.5b派我 巴打贏多d

派我

原本輸2k,依家贏1.5k

每人派100啦不如

派我 多謝巴打

派我我重振波post

2.5 b 派me

2.5b個位巴打一定超大買得

捐d出去做善事吧

又輸

派我=善事

雖然半場追左個和 但反cup到好感動 果然係澳假

波post成個禮拜都無咁熱鬧,澳假萬歲

比我=做善事

最尾果2分鐘....cls

低水反cup

留

好撚爽

我慘過山區個d兒童 派我無錯

1001

反cup一定要派我

抽未

成個月無食過飯 派我行大運

反cup都無人派

爛臭西 cmhk台 西撚左半個分鐘買唔撚到反cup

一話派D人出返黎

今時唔同往日了

系 新會然全面進場

吹牙 唔俾人乞呀

宜家有三個賭post=.=

留名了
手足派我未

系

我都係留谷算

想哭了

想知b哥咁場買咗啲咩

大佬有人派錢 本丐幫小薯仔緊係蒲頭

波po靠光總了

職乞全面進場

我想乞 我-1.5k

上次派左比樓豬 之後行大運

求派

原來格離有人gel主
gel頭俠

話派個班撚樣 係咪又係唔派

我乞錢only

未撚轉ac牙你

相信手腳

Gun

有出水 無話派
不過見到個會派3k

屌 跟佢每樣買咗50蚊

你呃人 你講大話

人足食緊dinner 未得閒see post姐

後半1:2咩水位？

我諗有1000倍

21c

Me

做乜鳩

呢個真 派完呢幾日都羊

拿 無呃人
Btw用左黎買主2

手足#44523 食飽飯記得去馬會㩒錢派3k

角大朋友隊

派我, 豬左1千落14.5s 大波大角中返

開過個ac幾分鐘都唔使

屌9up真係唔洗普 3k

😂

要相信波post手足

俄超鐵膽,半和下盤

手腳上水未

仲有我

食緊飯姐

佢叫咩名？

我都送左1k

11.5s

我都買左

19.5S都爆

做愛唔戴套. #426

直屌客W爽死，即場仲加左注

派未
輸左fg想死

#44523
唔使派我了
益下其他手足

賭錢真係要信自己

咁大口氣 都唔洗派我啦,我仲有貨 睇戲

見派3k
自己買清潔龍中左
有手足買角細豬左 比佢地補下血姐

德國有冇朋友

潛了

狗會呢幾日角大輸左幾多億比賭仔

英國有無朋友

正式宣在,星期五至日為角小日

On9先買角細

講左好撚多次

岩岩先角大完

寶寶好餓

我無質疑反cup 只係個角質疑 歡迎睇返前面

allin左11.5s

唔買大都唔會買細啦 澳假喎

事前4倍15.5b,收到風有大戶轟左一千萬

但係20c wor=.=
還我血汗錢

你朋友有無講利曼個場

Wooohohhui
垃圾獅吼晒鳩氣

又事後

執柒左佢啦波po 咁撚多事後

點解依家波po咁多事後垃圾

岩岩先註冊連登 無上波台年幾兩年了

見到呢到波台推post咁慢 忍唔住開返個acc

所以就可以貼事後？

波po規矩。
事後飛要派錢

新會然唔係入呢個post嫁喎😂

咁要去邊

得啦得啦 屌鳩我

呢到有邊個係舊登過黎既波post手足 揮個靚手先

食樹皮食到飽都無人派

屌你地老母 個撚個淨係識事後

唔上波po了

你個朋友可唔可以叫佢再俾

事後都咁撚惡

邊個惡先 你要睇清楚

咁你貼事後飛又唔派 唔屌你屌邊個~.~

桂子你好~_~

你好牙 呢排去邊個post蒲

所以我咪話畀你屌 點知又有人話我惡

呢排澳職特別項目睇得幾準 睇下聽日有無機會分享下

小妹當然去絲打台~.~

摩納哥有受讓買係咪世紀荀盤？里昂呢D球隊已經係無牙老虎

派左未?

慘呀

巧失望

派未

事前

派me

Yes得我信手腳你

最好嘅應對方法就係block, 唔出聲

3k

有無人派過咁多

屌那星真心癲 希望你長贏

之前好似都有手足一野派十個幾百咁
一條友收哂三千既話我未見過

好似係巴塞對一隊垃圾 佢買隊垃圾fg 點知禁多個0

曾經既我

得呢張

見到個戶口笑左
好似上年問過佢其實有無人派過俾佢 佢話無

9蛇又吹水 佢潛水之前先見人派過佢

要求對話紀錄
證明派1.5k俾果位巴打

個個post都留點都乞到啲

今晚斯巴達有歐聯後顧，提提你

我信巴打 唔使比啦

唔記得入錢

收到

想要凱沙。。。。

唔計歐聯平時都係輸盤王 點買得落

0.6 點計

扮咩食飯啊你
暗po都見到你啦 扮曬野

無入錢典賭呀

我冇jer 覺得分開派幾個好啲

咁我了

讓球 星期五 2 艾卡馬特(主) 對 莫斯科斯巴達(客)
主 [0/+0.5] @ 1.92
半場入球大細 星期五 3 聖保利(主) 對 凱沙羅頓(客)
大 [1.5 球] @ 3.20
半場入球大細 星期五 4 杜伊斯堡(主) 對 布倫瑞克(客)
大 [1.5 球] @ 2.45 $

鳩買博大霧

我覺得派一個人唔洗派咁大筆

下次希望內定抽我了

Btw果位又係cdrom嗎

好悲哀 又派CD-ROM

找數真漢子

入完錢po張飛尾出嚟啦總之

有飛嘅話我買咩輸咩又點話 最多講我買咩 比手足買對家

大家好 屌 終於上到網

好想食蕃茄薯片

入自己ac都可以有飛...

你又啱喎 都可以左手交右手嘅

得 我錯 我唔應該唔信你 唔洗咁激動喎

俾人派果個都未出聲。。。。。

算吧啦 走數狗

無走數 羊多d

俄超下盤,客隊傷5個,仲要打歐洲賽,呢場和味龍

我超 上盤

不了 近排鐘意買冷野 主勝

聖保利

買咗條3x4 希望中

凱沙

聖保利半大

G chi

下盤日

杜伊斯堡半大

過左12點 上盤日

德乙唔識買

角大
主
主
3X1

聖保小心中伏
好似講眀俾你聽聖保贏硬咁
有啲不祥預感

聖保角大,杜伊角細,俄超下盤,聖保利上盤 立此為證

斯巴達

艾卡馬特10c-10 刷啊

恭喜澳職絕殺開大

輸撚到喊

買主慘撚到

俄超刷角啦

杜伊5分鐘2角,角細已死

凱沙求你守和就夠

凱沙fg 🙄

諗住頂埋就收錢 屌佢老母

聖保利比角呀

C呀

18分鐘0角,ON9

上呀聖

凱沙角小世界膽😂😂

布撚咪咁仆街啦 唔入比人入啦

1c都無

補左幾注細了

聖保利係咪開左波 乜都無

雞仔注

即場波威力有時係咁

聖保利1c

DLLM聖保利半主啊

角呀 布撚 杜伊

聖保利入佢老母呀

屎巴達入波

C8 goalllllll

俄超主隊會追和,放心

不會

c8頂實再234

我覺得聖保利5.5S都可以追

嚇撚死咩 無啦啦封盤

小弟初黎報到

德乙半和聯又黎

是大蛇嗎？

咁都唔入

正敗家仔

Ching 重注左幾多9.5b😂😂😂

聖保利入波,塔利克追和

德乙齊心半和真係好常見

500 9.5B, 之後補左幾注細角,無反手,講假爛春袋

布撚食屎

輝蛇

莫斯科頂住

邊隊

莫斯科斯巴達刷角

睇嚟個上盤凍過水

又同巴打同路

性保利

連開左3,4日全角大之後角小日終於來臨

應該1+0

1-0

咁快gel？

十幾分鐘冇人出聲

可能專心睇波

屌

今晚愛斯賓奴送錢波

聖保利贏一球就夠

刷角

訓著哂啦睇到

正宗gel緊頭

啲角細到

屌，瞓

分都冇得報

聖保利 1-0 凱沙羅頓

聖保gaolllllll

德乙無左rb變成垃圾聯賽

11c未 布倫

岩岩先上波post 想問3k有無抽中我

無

斯巴達入未呀

入左1粒啦喎

讓客

好撚驚又似澳職咁

dllm

12M!!!!!!!!!!

仆街12碼

甘爛口o既你

聖保利4c

GOAL!!!!!!!!!!!!!

聖保利頂實4C!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

自爆

凱沙追和plx

陳晚豬紅牌 今晚豬12碼

唉 屌你老母

莫斯科斯巴達入波刷角

30265834

bgor啲人黎

原來去到3字頭已經

腦殘既

1-1 oh fuck

頂實4C!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我頂!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

diu

咁算啦 放過佢啦

5連呀 布倫

秒cup

俄超都識NBA

光速入波

我屌啦

咁樣開個大波

屌5C,頂實呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

4.5B GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

開個-1比我

頂多20分鐘,20分鐘冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Ok

莫斯科斯巴達 刷角

買左50 -1 開到派一個

正1-2

屌,頂實6C呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

6C

聖保利 6c

聖保利 1-1

屌性保

屌你老母比人追和

On99

半1全幾呢

德乙都玩半1全10

2-1半格ok?

垃圾性保

居然另一場仲係0:0

無限